保險狗又想呃9d應屆dse入去做

憑良心

幫到人又幫到自己 真係開心